琴日暴動竟然係cia策動!? 有證有據

不如大家集思廣益

612有冇人睇直播陽新聞見到有美國隊長 鷹眼果d係人群入面 有就真係要指出嚟

其實咩人都唔緊要 最緊要係清楚指出係外國勢力

Hail Hydra

好笑唔好玩 因為啲呀婆真係唔識英文

今日我花咗9個幾字先講明身邊一個老人家

一個

thanos呢

外國勢力入侵警隊 挑起衝突

I am groot

想轉移視？
求其影幾個鬼佬就話係CIA?
就算係CIA，佢係現場就等於係策動？
咁講成個運動又係警方策動？

個女嘅名同黑寡婦差唔多嘅

Wanda Maximoff 同 Stephen Vincent Strange MD黎左未？

巴打，我教你一個方法，你一定要恥笑住咁同佢地講個班係演員黎。咁佢地就會知自己柒咗。
你好谷氣咁解釋佢地唔會信架

仲有，Steve rogers

果兩個著制服鬼佬指揮官應該係 cia 內應

呢d 假膠會俾好多人當係真
由其係冇咩分析能嘅長輩
佢地適合一d 比較真接清晰嘅資訊
大家咁辛苦做文宣，都係想令更多人了解同支持
而唔係圍爐恥笑令人班人
呢d 假膠，曲線野就暫時收埋先

呢d 假膠會俾好多人當係真
由其係冇咩分析能力嘅長輩
佢地適合一d 比較直接清晰嘅資訊
大家咁辛苦做文宣，都係想令更多人了解同支持
而唔係圍爐恥笑令一班人
呢d 假膠，曲線野就暫時收埋先

Marina Granovskaia

ＯＮ９ 好玩唔玩玩呢D

CIA會俾普通人知道叫咩名,咁佢死得喇

收皮啦，唔好乜L垃圾都放上黎
就算美國真係介入，同反送中行動又有咩關係
我地上街，我地反對絕對唔會係因為美國囉，仆街

岩呀，佢地自知蠢過人，比人笑就會惱羞成怒